有冇人中過雀屎

岩岩禁禁下電話 中左雀屎係部電話到 冇紙巾 好慘

公司樓下勁多雀飛黎飛去
成地雀屎
有次行落去做野
一出公司無耐就中頭
屌佢老味
即刻跑上公司洗頭

過幾日到我同事中左腳到

之前坐係購物大道d長櫈
係九龍公園門口等朋友 坐左半個鐘
膊頭中左兩次 背脊再hi到後面一舊新鮮既
總共有三pat係個身到
我屌柒d雀老母

試過有次第一日返新工行行吓個頭中雀屎

屌情人節果日中左兩篤

試過有次行行下街feel到有嘢跌咗落嚟
望下就見到鎖骨位中雀屎
諗極都唔明點解會中呢個位